緬甸軍警當街處決平民！屍體隨處可見 血流成河畫面曝光

緬甸軍方政變至今已超過1個月，軍警近日開始用強大火力鎮壓示威民眾，該國3日迎來最血腥的一日，當日至少38名平民遭軍方殺害，有外媒取得現場畫面，只見軍警直接就地拖行示威者的屍體，在地下留下一道道長長的紅色血印，令人看了怵目驚心

緬甸上月初發生政變後，民眾陸續發起反軍政府示威，軍方則逐漸提高鎮壓力道回應，後者在本月初開始進行血腥屠殺，累積造成超過50人死亡，而本週三（3日）一天內就有至少38人死亡，聯合國形容是政變發生以來最血腥的一天。

在3日當天，不少民眾拚死拍下軍警施暴的影片與照片，其中顯示有救護車被軍警攔下，醫護人員遭拖下車痛毆，另外還有示威民眾被當街行刑式槍決，畫面十分血腥。

科登有冇出聲?

拜登

拜登+聯合國：默默繼續關注

見到人民幣同中國幼幼即刻醒神

Big brother is watching

出左聲，但講明唔派軍隊

平時電影就美國佬拯救世界 當美國佬唔做野既時候咁可以邊個救

push

其實真係唔信呢單野得緬甸人做
話晒同一個種族 點會心狠手辣成咁
緬甸同泰國既民族本來都係純良
係咪有外國勢力 我唔敢諗

死仆街緬甸軍佬

正常事,就算係Donald Trump都唔會派兵啦.

你可以問吓香港嘅狗

64屠城都唔會搵番守北京既軍隊啦 外省人知無親人係到就會無負擔咁執行命令

恐怖國度 而支那係佢嘅靠山

登：文化差異

有冇聽過赤柬？

你係咪高估咗人性

all talk no action
嚟多100次現代64，班滿口仁義道德既左膠都係唔埋

香港d狗都係咁 唔意外

人性本惡

拜登：訓左冇睇

老人痴呆唔記得咗

一直關注事件,天祐緬甸,出兵不了,但炸syria可以

明明同一個民族 點解可以咁冇人性

訓左冇睇

連聲都冇出
掛住玩幻幻

死因無可疑

權力使人盲目
香港有版你睇

美國堅持反對緬甸使用實彈武器
稍作會有相對既制裁

推

當場燒埋條屍

「權力使人腐化，絕對的權力使人絕對地腐化。」

lm

其實當地人可以點? 叫佢勇武d就話送頭, 叫佢唔好學香港又話鳩做捱打

正常事,就算trump都只係用手段攪到人貼貼服服啦.
又金正恩又中東等等

尊貴既敗家登就唔同啦，一上台個個都唔再放美國在眼內。

路西法效應，有權有武力在手嘅人，就會有反人類行為

天佑緬甸🙏🏻🙏🏻

香港啲狗係咪有外國勢力

敗登瞓緊

係 該等國家已被指係軍方嘅後台，向佢地提供彈藥

Donald Trump知道邊個係player, 直接打大佬

末法之世。。

無咩點，學某部份人諗過度過有十足勝算先做，即係成世咩都唔好做

其實佢地走去拎遮 膠桶 鐵片擋實彈步槍 真係勇得過左頭
但乜都唔做就會惡化成香港咁 佢地仲要唔係國際城市 唉屌

中東人條命對美國係賤d，話炸就炸
其他獨裁國家就口交

終於有人明我講乜

Middle East Lives not Matter

槍決益左佢地喎，仲有律政and 法官都同d狗同罪

咁大單野都無外國關注

問左左膠未

還我trump trump

根本就係知佢冇料到 等佢上任就發動軍事奪權

2021仲發生啲咁嘅事，離ww3不遠矣

眼鏡哥哥

緬甸軍方街頭出現大量膚色白又不會緬語 疑中國解放軍或武警

dllm

出咩聲？
地球少一個人少一個問題
資源戰

好恐怖

心照，香港都係
點解有啲人被射中眼？
黑境係衰，但唔會恨毒到咁

人道危機面前仲可以咁撚偽善出黎做左膠屌人「失民意」
全世界應該得香港獨有

ATNA

好撚癲

成班傻仔 條友擺明暗示緊呢壇野係關某東方大國事啦

點解唔會？
佢地而家唔去盡落力啲打/殺，反過清算就係佢地死

你同黑警都同一個種族，假若有個黑警係地下比黃絲圍毆致死，咁係咩感覺？

唉

港豬沒計

想知緬甸會唔會有omdb, 熱狗同民意撚
正宗香港獨有

緬甸........

呢個只係習總.......統一天下第一步

半澤直樹強烈譴責（拜登版）.gif

幾個應該唔止咁少

你身處既地方先發生過你點會唔信

壽西斯古，巴打識貨。

咁冇人性嘅野都做得出
仲要冇人真係出黎制止
屌 點撚解

其實緬甸同香港嘅情況唔一樣
得好少人討論政變個起因同背景

當然血腥鎮壓係不可接受

why not both

屠城

真係無咩點
衝上去死叫有付出過咁解

加強版香港，屌，我哋除咗retweet乜9都做唔到

港豬就完全係不理世事啦
左膠賤種就係一班差佬無差別打人就潛水
前線神獸就第一時間屌人「失民意」既偽善賤種

但具體問佢地「失民意」有冇數據統計就不斷兜黎兜去搬龍門
搬到最去直接拎「美國民意」黎講

一直留意事件發展

槍決呢班仆街 可以節省金錢 回復治安
非常好
img]

Amen & A-women

如果係2019先推翻佢
應該會有批香港左膠屌返當地人 「變成魔鬼」

左膠就係不停搬龍門 永遠無視現實
成日覺得自己係知識份子
扮高尚 文明

聯合國食屎啦屌你老尾

無人性既政權。

聯合國

瞓咗年半？

邪惡支那

自救

你咪揸住本歷史書逐次逐次民變貼呢句落去
如果歷史充滿你呢種人帝制應該可以延續1000 年

其實講到最尾 就係一批企高地呃光環既賤種

Block user

1.放棄，等秋後
2.繼續捱打，直到驚到唔敢出，再秋後
3.做難民

多謝中國

忍耐緊

講真緬甸人真係要殺啲黑警家屬

反穀作者有本書講緬甸，解釋左呢個現象，軍隊壓迫人民為其服務。當地人會逃走，軍佬又不斷捉人當奴隸補充，當平衡打破，政權就會收皮

兩邊都啱嘅

警方唔需要全部都冇人性
十萬個人入面有1%冇性都有一千個人參與屠殺

而支那就算冇人安排喺軍隊入面，佢都係所有軍方勢力嘅金主，最大責任走唔甩

聯合國成立初心都冇埋

大家仲係未明，和平係解決唔到問題，對付暴秦陳勝吳廣比孔子孟子講道理更為有效

2019都冇試過

我建議火刑 留返d子彈對抗
同埋佢地無死得咁痛快

美國冇人機去咗邊？

點先打破到平衡？其中一方死曬？

做乜鳩
我撐你嫁喎

有終共1日，地球都唔會好過

佢地勁撚白痴 係咪要下下講到明呀
就算講返香港2019果陣都瘋傳過有武警混左入警隊做野啦 新屋嶺果啲

On9 讀下近代歷史先啦

呢隻一早block左

呢個世界就係咁
一係你槍決人 一係就被人槍決
但個分別就係洗牌後嘅人建立一個點樣嘅社會
民主同獨裁已經好大分別
但兩者共通點就係要打敗對方
全世界都知中共不停點起火頭
只要一介入 緬甸/香港/新疆/西藏/南海/台灣
一定會挑起戰爭 但民主一方完全無意戰鬥 不停退讓
依家前線受苦嘅人民就慘 拖到最後又係要打 WW3 到時代價仲大

而家都有
藍絲死左唔笑得

想派兵？真係得布殊家族先會咁做㗎

我覺得兩者唔矛盾
係有支那老解混入去
但同時亦有批想殺人既癲狗係入面

藍絲:外國一早開槍啦,原來係真

5毛: 你睇下相比之下香港示威者幾廢

拜登：different cultural norms

UN含撚啦

支共一句反對出譴責聲明就全部收晒皮

聯合國一樣係冚家剷黎

拜登死L左去邊

連本地人都知係支那搞事

聯合國食花生？ 出兩句聲就算？ 打柒佢啦

屈Dee講野咁天真

以眼還眼，十倍奉還

記得以前打日本仔要咬甩佢耳仔

五常嘛

武警 加 港警強姦示威者

叔一燒啦 簡簡單單

咁咪係囉 咁我有無話緬甸係無份呀？
【其實真係唔信呢單野得緬甸人做】
成班返去讀過啲書啦 咁簡單既文字都可以理解寫 心諗有無咁白痴

係咪乜嘢都要分政治

你咁嘅諗法同支共臭港高層一樣

對抗暴政就係要武力

建議你揾下柬蒲寨大屠殺。
哩個就係獨裁政府統治下嘅產物，一有小反抗即殺。

咪同二戰前appeasement 一樣
緬甸搞掂左 好快到泰國同其他東南亞國度
勢力愈大愈難搞 然後就打大仗

俄佬見其他國家既不作為
應該更加想食返東歐中亞高加索

緬甸手足幾時移民？

你係有真憑實據就拎出黎，唔駛旨意同黑警洗白

同前年香港一樣
有大陸佬 亦有take左野 想上位既香港曱甴

緬軍：習慣咗制裁，吹咩

一係硬鬥硬,等美國聯合國死百萬人都冇未出兵
教你地同羅興亞合作佢有槍炮你有人才種族共融係依家

人地暗示緊關東方勢力事
你地真係好戇鳩個個唔明人地講乜就話block人又盛

赤柬ge興起咪又係中共促成

UN: We are watching. The world is watching.

繼續同呢班傻柒解釋就晒口水啦
一句咁簡單既說話可以比人曲解成
話緬甸軍警係無辜咁
屌啦呢度啲人有無帶腦上網架

又唔好乜都屈大陸先

64嗰陣咪一樣：

落後地方資訊唔發達，軍隊由外省調入黎，根本未必知嗰班只係示威嘅市民黎。上頭落 order 話呢班係民主派組嘅軍隊黎，要shoot to kill，士兵乜都唔知，咪照做囉。

你睇香港咁發達，一樣有藍絲以為721係白衣人保家衛國啦。何況落後地區無 Facebook、新聞又軍政府控制晒

佢地點會知咁多

聯合國重要成員中國: 不會干預緬甸內政

2021 ...?

拜登話人地文化黎, 唔理得咁多
話時話, 廢登聲都無過,

太多傷亡 佢地好似學唔到我地咁

Trump有機會派軍艦/轟炸機震攝敵軍 之前有偵察機飛近過香港

source?

我話一早block 左，關呢個post咩事

無!

你認真？

Biden 上場個半月已交出三大外交政積!

1.緬甸64
2.香港美麗島
3.恢復出兵

你一定好少睇歷史

關佢咩事？

咁你都同堆藍絲共匪係同一個種族，咁你都好撚憎佢哋啦

呢啲post反而上唔到熱門

武統台灣指日可待

俾黑警槍決就真

一老解
二果邊d人窮先去當兵
字都唔識
唔打鳩你無飯開

拜登：

武統台灣
要尊重中國傳統文化

black lives matters 死一件罪犯力架要全歐美下跪 東亞日日屠殺就咩都睇唔到

民主自由西方？ 呸

屌你老母，死仆街冇人性

點解美國佬要出聲啊？

呢張相個拜登係咪同而家個拜登唔同樣？

講明唔派軍隊即係露咗底牌

左膠剩係識鬧侵侵咋嘛

緬甸民主排名135， 屬於專權國家， 所以會隨便對人民開槍

Push

ATNASGDW

六四未，UN？

仲想幫黑警洗白
如果比佢地用實彈 根本就係一樣
香港比緬甸幸運嘅地方只係因為香港係金融中中
共產黨仲要佢嚟吸外匯

仲話蟲政4x年
全球都當佢垃圾 敗家登笑撚死人

槍權是個好東西

請教一下
政府國安費用80億，上連登幫死黑警講說話收幾多？

幫黑警洗白一律當5毛

Lady gaga出聲未

達哥走得太前

啱，真係好冇政治智慧

無槍權注定只能比政權屠殺

出左啦
唱國歌慶祝垃圾登上任

啱呀 核平支那咪解決哂啲問題

睇下點

只有香港係本地人殺本地人

唔出兵其實都可以導彈定點轟炸架喎，當件打伊拉克唔係都係大部份時間都只係射戰斧？

點解個post咁多負評，明顯暗示緊有中國勢力喎。

冇用，炸完都解決唔到問題最緊要係要用錢

因為佢係共產黨員

rambo 要出黎殺哂仆街面典軍!!!

之前連登有post 我搵搵先

華爾街巨頭：繼續做生意賺錢，人權？不了

疫情蒸發左大量錢，就算放債印錢都唔會放落軍費支出到

有
中共吖嘛

CLS

你估放權力比佢地咁做，佢會唔做咩
之前要顧外邊國家睇法先唔敢做太盡。

美國政府一直關注事件，天佑緬典

聯合國真係廢物嚟

緬甸冇戰略價值。

聯合國食屎啦

black lives matter
Myanmarese lives dont matter!